兩份工揀邊份好呀

唔係五天工作既都係垃圾工

投票ga人可唔可以加少少解釋呀

總結，1多靚女就返，見多個星期六，爽爽
冇就返2

3. 搵過份返 5 日

我知呀...但工程佬好少工only返5日

投票全部人選第一份
但留意嘅人就兩份都屌...

個base係幾多先？
15k同30k,如果差1.5k已經唔同講法

你講人工高要考慮埋bonus?
最低人工係$18000

如果18000,差1500都算多
BTW,六天工作

上市公司文件會多啲正式啲，有規矩啲，長短週有得連休2日，返半日同全日其實無咩分別，一樣要早起

姐話你會選上市公司果份？

係呀，冇長短週=冇happy friday...
又冇得星期五晚去過3日兩夜玩
但比你會點選，差1500元
我覺得上市果間公司好似冇咁伏

就咁聽都覺得伏

工程fg睇個少少錢做咩 睇兩間咩性質啦
Consultant定main con定sub定client差咁遠

你返小半日，一個月返少16小時。

求其做兩日替更的士都唔止啦$1500收入

前者學到多啲野 後者上到m位都係做sales